袁嘉蔚被指違犯國安法拘捕

Admin：袁嘉蔚因參與去年35＋初選，被控涉嫌違反《國安法》，今早清晨六時半被警察上門拘捕。

【即時】前立法會議員涂謹申、尹兆堅、林卓廷今早被警方國安處上門拘捕，指去年立法會選舉 35+ 涉嫌顛覆國家政權罪。仍在了解其他黨友的情況。

基本上所有初選參加者都被捕

［突發］劉頴匡因參加35+初選涉嫌違法《國安法》被拘捕。

即係所有參加過初選嘅人都好危險，明顯想殺雞儆猴，寒禪效應

兩個字，9告

呢類post預料會有五毛從中作梗，循例都向大家提下「提防五毛分化事宜：」

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

Push

學鹿道立話齋共產黨有立法點叫鳩告

我收返，係依法辦事

未被逮捕的好即刻走啦！冇鞋挽屐 即刻走！

P牌RIP

走去邊
多餘

推

0.5 唔好理佢

唔告都一定收護照
出唔到去組成流亡議會
前幾個月已經講咗初選勝出者+現任議員全體流亡成立流亡議會

國安狗不停拘捕香港人，咁落去唔係辦法
當日200萬人上街，香港人啲熱血冷得咁快嘅？

五毛冇BNO 梗係唔知走去邊啦!
有BNO嘅人咪知道應該走去邊囉!

佢鐘意既拉埋投票市民都得

屌！ 好多五毛呀！

話說佢仲有冇相賣？

多謝提醒

巴打，要加埋帶風鬥黃，好似黃既就係聖人，做生意就要捐身家呢啲

thx

我要仇B

政府想借件事啲DQ 泛民區議員

pin this

打卡同靚畫面姐

樓主可唔可以幫手pin this

咁快就有賤種入黎冷嘲熱諷

但係條法佢哋可以任意解釋

癲得過公民黨Dead Body 同埋梁瓜傑唔應邀外國邀請就唔會中國安法.....

已容不了反對意見

做任務啦屌，對家開緊波，我地都要反擊呀

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌

初選都攪埋扑街政府

大清算

lm

有事泛民 冇事本土
泛民係連登慘過做雞

鳩拉 未必告

無經立法機關

旨在收你護照等你長留香港

因為大家睇通咗香港人係垃圾，廢柴.